沽左支那移動，就黎挾爆！！！

豬死人咩

係谷都輸錢，你影衰我地呀

你地有話唔好Put支移動咩?

咪話個勢向上，唔put得

咁我止蝕啦

大勢要上，都唔知你put乜